召喚管理員處理動漫台分身帳戶問題

id 125XXX~id 138XXX間明顯有大量分身用戶

岩, 我大概有200個分身

你有兩隻帳姐

id 125XXX~id 138XXX間明顯有大量分身用戶
呢度都有我D分身 唔信?
我召喚幾個出黎睇下?

又屈鳩人分身
被迫害妄想

佢地自己覆自己POST,推

咁又點
關你條垃圾咩事

哦，仲未刷完辦啊，站務台幾乎被你洗嗮版咯喔

要求bam晒所有1000後既會然
我地3位數以下先係真用戶

bam晒 id 2-3019 3021-13841 同埋 13843打後is ok

井狗出撚左律師信未啊撚屌，次撚次都得個講字，早撚d收皮啦，由高登比人屌到黎呢度都可以咁撚on9嘅

有道歉信先定有6c信

等補選啦望

唔知井仔係咪俾人DQ咗
突然又發作

搵左被借刀D人

橙

up what

3位數會然👀

發現樓豬好似班長
幫連登整頓歪風
叫連狗畀個優點你

推到連囝做野, 真係佛都有火

原來全個動物台得#同Husky上
回家搵牙Joe仲多人

全部幽靈黎